HKCC GE SUBJECTS 討論區

等隔離台講GPA 我地講下有咩GE好讀？
ccn2023 light man environment 點睇
Ccn 2027 ORAL??

我想問下，如果搵到個人可以同你轉時間，咁點利用個add drop system去轉？

light man

CCN2048中史。有底/背野叻必reg
利申：A+ dse中史4

係咪真係冇乜難數計 同靚grade??

係 題型年年都差唔多

呢科係咪冇gp pj?

no